唔好總辭,原因係唔好on 七九賴係道德高地. 咁係無法幫老美助攻.

總辭係需有原因先有其震撼力.
唔好on 七九賴係道德高地. 自己走去總辭.
咁係無法幫老美助攻.

既然美國個邊出到聲, 無謂執著於總辭.
不要太過執著於總辭, 其實入左中共圈套.

今時今日已經有國安法.
但只要泛民如果識玩,日日踩黃線迫佢主動DQ.
明顯到時總辭得出既國際效果大好多.

一定大過依家九總辭.
無咩野牌給老美明正言順去玩Q中共.

DQ > 總辭> 國際言論 >老美在道德高地下出手.

要明白今時不同往日, 香港本土做唔到咩野.
反而要借力打力, 在老美不斷出手.
香港只係一隻棋子.有時要明幾時去幫老美助攻.

remarks:出牌都要講時機, 玩耡D都唔係,係米都出左大D先.

有國安法
我諗依家佢地入到去連拉布都唔敢
一陣下屆入唔返咪大能獲
入去嗌兩聲出返黎話今日係民主最黑暗一日算了